黃秋生幸福摩天輪

jazz

當生命似流連在摩天輪

唔算jazz

前幾日先聽完
好正 好有佬味

夠佬味

剩係聽聲已經覺得好有型

硬係覺得佢擔住枝煙嚟唱

好沙啞

[

聽耐咗仲正過eason

毒L版摩天輪

又幾撚正

哼哼吓就見到有人出post講呢個版本

佢唱得成件事好現實, 唔洗咩唱功乜乜柒柒, 在街邊行行下就哼出咁的版本...

好迷幻P feel

聽多幾次已經諗起佢最後頭D個滄桑鏡頭,夾埋首歌真係一流

又幾好聽

好彩我好多年前download 左落黎再upload返上去
原本嗰條好似冇左了

聽埋秋甜